體驗到單戀既感覺

話說，我之前中意咗個女仔，但係個女仔中意咗另外一個唔係TB既女仔，之後仲一齊咗添。當我知道咗之後好心痛，好想死。我D frd叫我搵嗰個啦， 究竟我可以點做，我真係唔想放棄，因為我好中意嗰女仔。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意